估唔到臨近SEM尾，都仲係冇動力去應付黎緊既報告、考試、散文

Me toooooo 😭😭😭

我都冇動力 點算好

鳩下鳩下都就grad，份fyp都係臨交前兩個星期先開工，而家仲做緊

咁咪唔好做囉 唔係Hea都要人地教吓話